#include <iostream>
#include <set>
#include <map>
#include <algorithm>
#include <string>
#include <numeric>
#include <vector>
#include <unordered_map>
#include <unordered_set>
#define ll long long
using namespace std;
int main()
{
   int arr[4][4] ;
   for(int i = 0 ; i < 4 ; ++i)
   {

       for(int j = 0 ;  j< 4 ; ++j)
       {

           cin>>arr[i][j];
       }
   }

   bool ans = false;

   if(arr[0][3] == 1)
   {
       if(arr[2][1] == 1)
       {
           ans = true ;
       }
       if(arr[0][1] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[0][2] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[0][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[1][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[3][2] == 1)
        ans = true ;
   }
   if(arr[1][3] == 1)
   {
       if(arr[0][2] == 1)
       {
           ans = true ;
       }
       if(arr[1][1] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[1][2] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[1][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[2][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[3][1] == 1)
        ans = true ;
   }
   if(arr[2][3] == 1)
   {
       if(arr[0][1] == 1)
       {
           ans = true ;
       }
       if(arr[2][1] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[2][2] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[2][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[3][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[1][2] == 1)
        ans = true ;
   }
   if(arr[3][3] == 1)
   {
       if(arr[1][1] == 1)
       {
           ans = true ;
       }
       if(arr[3][1] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[3][2] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[3][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[0][0] == 1)
        ans = true ;
       if(arr[2][2] == 1)
        ans = true ;
   }
if(ans)
    cout<<"YES";
else
    cout<<"NO";
    return 0;
}